有冇人身邊有d 自以為所謂"好chill"既frds

呢種人成日會snapchat IG PO 或者SEND D 食煙 飲野 既相比人睇 之後再打個CAPTION 咩"chill AF" 果d 真係好on9 對於唔做呢d 野既人黎講唔會覺得你型 但呢d人就係會係咁send 俾人睇 人d 仲要smoke weed 驚死d frd 唔知但又影少少怕比人有証據果d 身邊好d 呢d frd 一見到佢地d post 就會打冷震

咩人群咩friend